[大籐王好叻仔]九月九日沙田十場日賽討論區

請支持我地個page
正皮贏大錢，like埋中3T

屎卓可以去馬嗎

咁多阿迷 買niggar 真係撕定飛

我都想問佢去咗邊

終於尾場了

醉多福去唔去

我都想知
去既一定有得鬥下

中左先話收我張飛

騎左3場 比哂面你睇 仲會去?

4啊

靈魂出竅緊

買左鐵3角

我諗緊博何妖去多場 定達子贏返場

想度條四重，唔要3得唔得

2 4 11

隻馬灣左了點嬴

貓囝標題燈唔燈

何妖果隻唔去啦

2 4
希望尾場可以執少少

4911
點揀好

輸埋收工

何妖已經有隻跨季孖寶
順勢其實本身呢個路程好勁

駿皇其實只係比佢第一場機會

6,7,10

屎卓豐條撚屌

隻盈利駿馬咁靚仔

小心跨季連勝

支持麥菲文開齋

醉多福真係似足阿哥
好有靈性 好靚仔

勇霸神駒 順勢寶 再石磨藍 好吉利算最好

有無人打巴我咪買皇天

我唔想貓巴你上IFC呀

清福,天皇巨星,誰可拚,包裝騎士

咪鬼買佢 係唔係又想比佢擊殺多次

個人要 人道毀滅

皇天擊殺d飛咁多....仲落緊wo

再石磨藍

唔好俾佢呃到

威進駒

叫緊孖寶

佢今日鳩鳩地

ar ma bobo 點睇
3X倍

你個名...

5號氣勢勁到

諗緊會唔會有馬頂達子
同埋駿皇綵其實谷草唔叻

一蚊都唔買nigga

怕了怕了

隻野報85分三班有渣拿D

3-7

hi allin左5

駿皇綵真係比佢休息返2個月以上再出黎跑仲好 跑得密到呢 大摩個腦到底諗咩

落返三班跑泥地好啲

2，3，8

2

兩大冠軍

好吉利上啦

唔好 do sth 呀潘

你要補中

2，6，9

就係咁樣搞彎啲馬
我都諗緊佢可能仲要壓低啲個分

搵緊啲繩搏住自己 驚頂唔順

跨季連勝

麥菲呢個倉真係一般 但好吉利真係有質 希望贏到

呀

J2搵皇天渣膽

又allin

好撚想醉多福

又嚟

gun

最多伏

好撚忐忑

再甘樣落去直接退役都似 沒沖勢仲要0裝備 沒眼睇 馬王都沒用啦

做膽

唯一驚田雞又外遊

已allin

隻馬好靚

8?

好吉利一定冇win

3,5,11

班J2嬴馬機率有幾多?燈到呢 特別係條女簡個d

7歲咁嘅分

Same 就博下佢啦!

醉多福5倍幾win 幾吸引

想要再石磨藍，但田雞騎

放棄呢隻
希望佢西

611啦

全餐

13少！

4 9 11

祝福佢地平安

應總貼果隻多數閪

蔡頭wp

3,5,8 !

針！

痴線

我頓再見

岩岩一聽萬事醒比人簡左就知道 已死8成

田雞

4,8 skip

信晨操

屎卓有飛到

韋達好前喎

屌 我豐

田雞死撚左佢啦

多謝貓巴
訓身咗醉多福

皇天

2 大仆街包Q

田生唔撚識騎

田雞呢條廢物

一蚊不買田泰安 咩檔位 轉彎都轉得特別鳩
屌你老母臭系

真係死左佢 拉到隻馬

執返少少

田雞真係狗黎

最尾一注贏返今日豬個啲

仆街4重4連都冇7

嘩 田雞騎到咁

駿皇綵真係彎撚左

好撚肉酸

跑三四

屌，喜進阻撚住晒，我個寶寶place

哈哈哈

中膽唔中腳

填貸安

Popo 第3未好

今晚執少少
算數

仆街寶利

四連環唔知好唔好分

麥菲文仲搵佢騎

皇天擊殺四疊

差十米都捱唔到

隻11有無跑撚多一百米

麥菲文

屌 喜進死撚開啦屌 4連4重唯獨冇佢

Agger

田雞食屎啦，垃圾到，狗會搵哂堆垃圾力架嚟騎

開咩?

仆你個街田雞

田雞咁撚樣以後點撐佢

田雞食左春藥 屌你老母

早知渣兩膽全餐

順勢寶追唔切第五

又輸百幾

早知買w都唔洗包頭

其實肥文練乜鳩 轉左咸成度就3W

屌你力架

冇啦 退役啦

痴撚線 然後真係一蚊不買田泰安

最尾一注廿萬Win喜進第一隻彈出黎想搏殺

on99 田泰安

我都係咁話 屌佢老母...再石都騎到咁..

第四

唉，麻撚煩....條四重俾佢卡住
屳家剷

走未呀條撚樣

真退役

開季兩連包

ICAC 幾時搵田雞？

肥文369
轉倉三w打面

廢開

尾場冇信隻11w..依加ifc中

差隻6 屌

力架係垃圾
力架係垃圾
力架係垃圾

重要嘅野要講三次

麥肥文

開鑼兩日輸撚曬 好野

以前搵過
不過老廉都知佢智障費事拉佢

聽晚一棍買哂德國補數

艮志騰雲可唔可以轉倉

4連環 $2197

順勢寶最後個幾步都好癲

我屌你老母田雞
明明隻馬唔係咁跑 你老母包尾都黎

星期日見 今日全靠巫巴正數多謝巫巴

祝大家星期日正數

多謝大家豬池

好心痛

個3隻都估到係喜進唔會諗

兩隻冷腳

順勢寶勇霸一對5566

走到咁撚出仲諗住死緊
咁都追得番上黎

本來我都諗住買亞馬，見到上面有位巴話差一分就落3班跟住冇買到

正數咗執少少

谷草都係唔適合我玩
好在忍到收輸$200

嬴到就得啦

田雞真係快d死啦，屌你弱智咪撚騎馬啦

輸重磅

屌你皇天田雞上身嚇撚死

好似淨係中咗場p 好彩有3 4場唔得閑買

季初第一場太遲撻着

執返少少走人,聽日排位表晚會有晨操戰報

第七口孖寶電算機寫12倍
出嚟派得$114

幾埸都中一隻 但係拖唔到

中兩條pq 埋單小負

田草開鑼輸17.5
谷草開鑼輸89.5
都仲OK嘅
星期日希望返到香港會贏返錢
差一日去唔到現場支持堡馬

無啦啦走隻7出黎

無咩所謂
嬴到就開心

冇力架wo巴

田泰安

再石磨藍(S323)田泰安跑第9真係屌你老母 轉人騎嬴成條街都得你就跑包尾

田雞無愛做 唔開心

兩日輸600 輸到唔想賭
D腳唔撚見晒

正數

星期日再努力啦
不過啲出馬陣容真係睇到唔多開胃...
得隻及時行樂同大籐王

大籐王有3-4倍一棍車落算
反正度完都唔會中

馬匹易廄/退役
5/9/2018

18/19 (27)
馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
喜裝寶 RIVET B088 約翰摩亞 方嘉柏 05/09/2018
喜勝駒 SHAMPORT B167 約翰摩亞 方嘉柏 05/09/2018

呢個彩衣馬主又番去方仔度

呢件衫舊年未贏過 而家先拉走算係咁

因為魔頭而加真係好霉
連方仔都好過佢
同埋畢竟喜寶系以前都係方仔嘅
喜喜寶 喜寶寶 喜競寶寶 喜德寶呢啲
雖然都有啲擺過喺神仙

真係垃圾

可能無了

一睇嗰場
馬上發財
醒目名駒
包裝騎士
旌暉

大籐王真係補中黃金機會

但講真都加左好多分啦 你望佢再贏咪即係預佢跑GROUP?咁呢場佢前面都已經跟唔到

我暉好醒喎仲係點會咁易食

俾貓鞭屍

同埋7歲先加成12分上二班
其實都好大阻力
加上而加1400會好啲

旌暉硬係覺得佢過左最銳嗰浸
不過大暉Q係咪水泥GEL先

上季都有個最佳例子 電子群英 FIT足成季 上到2班一樣企係度

文家良可能係其中一個因素

冇步速 包裝騎士由頭帶落尾

其實個倉問題?
電子大師一出即贏 之後冇曬
紅海威 76分輸到落58分
醉多福 轉倉3W

買晒琴心星W仲好

今時今日嘅達叔騎大籐王..我好有保留

成晚第一次收錢

ching 126注咁犯本

總結:
即日提供全線炒粉
即場提供
2w1p2炒
陽明高高十三倍
駿協精英廿二倍
扣埋輸都有淨

輸到冇紀律 唔好學

尾場第四？

淨係睇左page啲提供
掛住做直播跟唔到即場

今晚有D運，正數收場

聽日交個報告同大家解釋下點解唔係全中

屌你

所以靚仔寶寶轉倉我覺得仲有20分在手

今晚沈集成一對
掟到最出贏馬

其實達子今晚騎馬冇太大問題
都係嗰句
駿皇係隻馬已經退
珍珠自己冇反應
風荷跑岩哂
快利寶亦冇乜錯
今季佢係好立心想跑好嘅
請多多支持達子

兩場短途
最驫咁樣起死回生，服了

最馬真係唔識買了

從化暫時睇黎都正面

好運齊來 海明珠 麯院風荷 最驫 夢幻仙子

呢啲都跑得唔錯

我係唔鍾意joao走左之後個個係咁吹達叔
珍珠寶路程唔岩 處女馬都賣到2.7
大籐王淨係之前史卓豐已經證明左隻馬要啲硬功啲嘅騎師
今次用韋達 又細field 一定會熱
唔知會發生咩事

但係點刨就仲有排研究

針咗$360

好快贏返

承你貴言

永益善贏到就唔會咁

最驫帶返個眼罩就變身 前景好

三班都近過跟本有分在手

高伯新成手馬居然冇隻掂

硬係覺得佢開齋係冷嘢嚟

到頭來啲馬都係唔急進得
浸多幾下先再睇返

第1場五班1650米：第六名「金禧足球」的騎師利敬國，因過早垂手停止催策，令該駒失去跑第五名的機會，利敬國因而被罰款10,000元。

高伯新咁撚積極都係得第2
點搞

大籐王俾ufo殺 快利寶未熟曬
有啲藉口嘅

到底力架之前係咪靠莫雷拉教佢先識騎

其他馬都好似唔夠狀態就拎出嚟跑
真係偷雞唔到蝕渣米

跑第五都捉

Gibson手風差到

快利寶當佢熱身啦
1-2個RUN應該就入局

我覺得要換騎師

一係轉場

有時都講運嘅
好似麥菲文友好吉利咁
係差小小就贏唔到
有時我覺得跑啱而輸嘅 都服氣
潘頓尾4場 我覺得係正氣
最小比個位置你

岩呀
你跑岩哂都輸嘅我冇野講
麯院風荷咁跑第二我都服哂因為係有心機跑
琴心星呢啲直情係好夠說服力添
好吉利就真係冇計 撞正隻可能更勁嘅醉多福
醉多福而加好似係三戰谷草全勝?

谷草連贏3場
今晚贏個場仲要係初次挑戰2班
另外 你之前係咁介紹銀行馬我有mark低嫁
支持你

與其話谷草3W 我會話轉倉3W

谷草d新仔有牌交學費 炒飯呢d咁多經驗第一年黎谷草都要含 睇番好幾場馬麥偉利同利敬國都

多謝支持呀勝利巴
好感動
真係第一次花咁多心血去做暑期功課
希望真係幫到大家今季可以有多啲進賬

Lm
正數揮手

今日我要怒屌一個人

就係自己

明明係post2講左石磨藍唯一驚田泰安
最尾都係鬼掩眼禁左🙂

3串4邊撚到有單頭呀

要有單頭買3串7
三條單頭 三條二串一
一條三串一

你依家三串四係三條二串一加一條三串一

揀馬都係深度不足
要跟貓囝同G點學野先得

同路
永益善一滴都無呀陰公

暫時避開谷草新手

明白 感謝

淒涼佬四隻俾哂力架

肥鬼手馬又引人買

認真 要留意了
正當大家瘋狂插佢嘅時候
佢就會嚟料

當你以為佢會谷底反彈時
佢又會變返nigger

巴基仔田雞 及時行樂楊明綸
D配搭

G1頓
G1先買

含淚投泛民十幾年
繼續含淚買潘頓

一日一w 幾p, 點都好過田泰安

睇多次直鏡鄉村個場Zac冇乜點錯wor
係俾好得威夾左先冇姐

初步睇星期日兩者重心膽
嘉應之友
瑩之光

雲信凡高一檔好吸引，同埋試閘

吳長進係咪可以疊埋心水做助手
星期日一場都冇

大家都要求成績之時,唔用佢啦

不嬲都係減分機器

認真 我冇乜印象佢係攝內欄慳位贏
有冇例子

其樂無窮算唔算?

星期日手馬冇W返鄉下算啦

個場對佢嚟講已經算
有冇d係好似韋達天才個d咁
直情係痴住霸住條欄去沖

快啲支安持下當家賽後評

岩岩開季兩日 唔洗咁急就下結論

可能真係隻馬有事 賽前好多風話打左針

星期日啲馬麻麻地

等你盞燈

【韓國抽籤疑團】藍天堡馬因安全理由被分配排13檔？？

今早韓國馬會舉行韓國短途錦標和韓國盃的馬匹抽檔儀式，在韓國短途錦標開始抽檔前，一對男女主持表示因為司閘員出於安全理由，將香港代表馬「藍天堡馬」分配在13檔起步，這是大家要注意的，然後其他馬匹代表就陸續上台抽檔，這情況確實有些奇怪！但因為現時徐雨石身在飛機往韓國途中，所以未能問到確實情況。
不過若然是由司閘員的建議，證明「藍天堡馬」出閘情況應有問題，而在上季內此駒曾兩度在閘內並舉一對前腳，導致慢閘，發生在343和464場次，所以若然是基於安全理由亦不是沒有可能。

南泡搞乜撚

琴日係死一隻珍珠寶
咁都jel

南泡on9

星期日力架仲唔贏馬
投河自盡啦

友瑩囍

泡狗真係乜運動都黑哨

屌你老母南泡 一定要贏!!

據悉由於「藍天堡馬」需要蒙頭入閘，根據韓國賽事條例，此駒需要排最外嘅13檔起步。雖然唔知抽外檔有冇影響，但「藍天堡馬」喺香港試過抽12檔贏泥地1200米，兼且後上馬抽外檔未必蝕底，或者效果更好呢。

吓 乜南泡d規矩咁撚搞笑既

將來從化跑馬都一定係咁
同一類人,最緊要控制到個如結果,再操作番過程。

屌你老母
未開波就黑哨
我係馬主就退出唔跑

堡馬一定要贏

泡狗咁都有得黑哨

我寧願要小氣鬼
及時行樂都叫騎熟
希望前師父馬幫佢開到齋啦

力架不了

求唔好變大船

其實大把地方蒙頭馬中檔內檔都冇事架啦
你估某地方賽馬
啲馬亂咁黎入直路要跳馬咩

見到放馬過來
個心都會up一up
肥鬼又想點

見到軒轅齊飛42分賴維銘，我都望唔透

馬上發財肥鬼會點

啱啱係蘋果單野睇完呆撚左，真係勁撚憎垃圾韓國人，文化又垃圾，人種又垃圾

安喜 陽明秋秋

唉 至尊大師用田雞

星期三谷馬啲馬仲好睇
報名表已出

第二場點買好

嘉應之友已經報咗星期三谷

二班千六又係嗰堆馬

田雞d馬惡到

已經諗到巴黎太監嗰場會做乜

燉到佢退役

都係燉到佢退役

唔好憎我

又打疊？？

辣辣椒擺阿般 是咪要破處了

蘇保羅都想幫隻馬贏既
呢隻馬成日差兩三步

雖然大家都係迷十三手足
但今次幫你唔落了
仆街韓狗真係黑到

大家覺得牌仔黎講
唔長進同巫澤東邊個勁

睇黎似華將世界

果場仲有赤兔，2隻一齊內閃撞到仆街都似

肯定巫

好叻仔屌打佢

積仔杜拜輸少少就話驚者
呢隻2班後上馬都驚
泡狗垃撚圾

大籐王會唔會鴨仔都無

呢場唔得有排先再有直路1000

堅好笑

正常會

贏輸一會事 希望梁家俊可以證明香港騎師唔係垃圾 我諗佢啲走位應該好過啲韓仔騎師 啲硬功好過啲架仔 希望13檔攝到個靚位啦 通常啲唱淡既香港遠征馬都會有野睇 佢跑親海外大賽都幾黑下 一次叉燒包 一次經典帝國

呢鋪我係唔抵幫嘅
我同大家道個歉
我係撐堡馬贏架

仲使問嘅

又唔會掛

唔好變縱橫大地就得
積多福上身

秋秋 亮亮 何妖

及時行樂 奸仔寶藏 大戰 力架之友

軒轅齊飛 大師兄1檔 又輕

文藝學家
三班1650嗰場正到
愛駒又多 跟進馬又多
睡大
爪皇
加寶
鵲橋
飛鷹

呢隻辣椒好難食 食極都食唔到

我點都攬實奸仔啲寶藏

肥鬼落班第二場食

上次田草肥鬼 大師兄都食出左喎

霸勝上班嘛
軒轅就快落

季初搏大霧試食左先

快快手手減埋落班即換我頓咪得

可能伏你一場整走紅格先

俾你捉到路佢就唔係肥鬼啦

落班即用大番即係唔洗買

Ching sick 肥

Sick ma

落班邊緣擺個華將食大冷P
落班擺阿般浸你一鋪再整個黃俊先食

肥鬼早已預備

又屈我頓

好撚正氣 事必獲利披 Q腳
和味濃

當家既賽後點評同我既賽後備忘馬都出咗
今晚或聽日老巫會出埋晨操
大家支持下

志趣相投女馬主鄭是鳳過左身

下 R.I.P

下

r.i.p
上季夠晒傳奇，幾隻都有得贏

第9場綾瀨遙唔洗諗

即係邊隻

瑩豬肝

我四選諗緊放唔放佢

呢場好撚難呀

我會首吮

銘記心中

藍天寶馬黑哨單嘢有冇最新消息？

而家先知魔法幻影死左

13檔應該唔怕ga 反正都後上

ok

咩事

今日抽檔位
點知南泡話隻野有慢閘問題
一野掟左去13檔

韓狗

btw rip
志趣相投兩個馬主都係錫馬之人

點解唔見左祈普敦

田泰安幾時走

之前停賽
照計星期日可以復出

今個星期日都有兩匹呀

場場都咁少馬

仲要無咩馬揀咁

你睇佢幾時墜馬先

上面你地炒哂車啦 韓國果面不嬲都係咁樣處理有閘廂問題既馬喎 佢地另一場本地既馬都係咁做

一早寫落rule book ？

第一隻可以飛嘅馬就係艮志騰雲

又do sth

下？！！！ 咁突然
R.I.P.
我好鐘意以前嘅甜在心頭
以後都唔會再有嗰件黃藍白嘅衫

下？？？
咩事搞兩單

冇tg點算

各處鄉村各處例
所以我冇出聲
不過希望堡馬爭氣可以贏

開個tg

其實都係睇跑唔跑到咁既泥地姐 上年咪兩隻根本唔跑得呢種泥

好啦
見係貓巴你就開返個啦

係呀 經典帝國唔識跑杜拜泥咪又企喺度

Rip
以前蕭家未轉運時唯一一隻可以挑戰g1 冠軍ge馬

Oops唔記得我而加喺韓國
開tg要收sms我收唔到
一係dm住先？

睇新聞先知原來佢同吳大夫好熟好相信佢套練馬手法
因為大家都係愛馬之人

咁你返香港再搵我啦

sor自膠
用左連登咁耐都唔知冇dm

好 後日返到去搵你

以前細細個就睇佢啲馬
喜形於色 大喜訊 甜/喜/暖在心頭
佢真係愛馬之人

【終年61歲】贏過近40場賽事 資深女馬主鄭是鳳逝世

馬圈傳來噩耗，資深女馬主、現時養有高班馬「志趣相投」（蔡約翰馬房）的鄭是鳳女士，其家人公佈她已於9月1日在至親陪伴下安詳離世，終年61歲。

家屬表示鄭是鳳生前意願是讓喪禮低調進行，只讓家人及至親參與，亦希望外界可尊重私隱，故他們沒有透露鄭是鳳因何身故。

鄭是鳳單身，她是已故馬主鄭人宏的女兒，家族從事地產等生意。

鄭是鳳連同團體馬，歷來養過十多駒，取得近40場頭馬，是繼仍活躍馬圈的伍燕梅之外，職業賽馬史上贏馬最多的女馬主之一，而鄭是鳳歷來所勝的多是中低班賽事。

鄭是鳳是真正愛馬人士，不但愛看愛駒由騎師出賽，而且自己在上水雙魚河習騎多年，並經常在沙田馬場睇晨操，勤力過不少練馬師。

昔日鄭是鳳長期支持練馬師吳定強，兩人經常在馬場「行孖咇」，所以鄭是鳳的賽馬知識非常豐富。昔日鄭是鳳成績最好的名下馬，正是由吳定強訓練共八捷的「甜在心頭」（已退役）。

吳定強因成績欠佳提早退休後，鄭是鳳把部份馬匹轉投上季開倉的羅富全旗下，她的「銘記心中」（已退役）帶給羅富全練馬生涯第一Win，累積在羅廐三捷。

她之後另一愛駒「志趣相投」在今年1月7日取得第三捷時，她亦有現身拉頭馬，惟自此以後，洋名Lily的鄭是鳳便越來越少現身馬場。

羅富全表示這天（6日）獲記者告知，他才獲悉鄭是鳳離世消息，感到非常愕然。

羅富全說：「得知這個消息唔係咁好，眾所周知鄭小姐非常錫馬，當我獲得發牌（升練馬師）後，鄭女士立即主動聯絡我，並承諾將『銘記心中』交由我訓練。」

「與此同時，『銘記心中』成為我馬房首匹頭馬，非常開心。這匹馬馬名頗有意思，銘記心中（我）第一場頭馬。鄭小姐非常支持我，此刻得知她離世的消息後，我感到非常愕然，就如失去一位老朋友，在此衷心多謝她的支持，祝她一路好走。」

鄭是鳳和皮草大王鄧偉彬的女兒鄧詠琪亦感情要好，常在馬場有影皆雙，並聯名養過不少馬匹，而鄭是鳳現時唯一現役馬「志趣相投」，正是和鄧詠琪合夥的。

該駒在港六戰得三冠一季，高達95分，公認有一班賽可勝份量，只可惜鄭是鳳已再無機會親自為牠拉頭馬。

鄭是鳳養馬紀錄
甜在心頭（8Win）
喜出望外（7Win）
喜在心頭（6Win）
暖在心頭（3Win）
銘記心頭（3Win）
銘記心中（3Win）
志趣相投（3Win）
大喜訊 （2Win）
喜勁（1Win）
情意相投（1Win）
喜遇知己（未贏過）
喜逢知己（未贏過）
喜悅心頭（未贏過）
情投意合（未贏過）

其實Lily姐養馬運都好好
淨係自己件藍白黃綵衣啲馬
夾埋成33場頭馬

RIP

想睇田雞手馬1w都冇

查到魔法幻影14年已經瓜左

兩父女都係

對此田泰安珍而重之地說：「我來港策騎至今，都未贏過國際一級賽，這是我的願望，而『巴基之星』是公認實力非凡的良駒。如果我真是可以長線主理此馬，牠會是我大賽的爭勝希望。」

「我騎過不少馬王級佳駟，如2015年騎『步步友』贏精英碗及2016年策『威爾頓』捧走沙田錦標，可惜之後兩駒易配，我失去良駒的帥權了。」

「我會落力騎好『巴基之星』及『巴基之友』，嚴格執行練馬師告東尼的策騎指示，並希望在國際賽可策『巴基之星』。」

嗰兩隻馬王咪俾你打到廢左武功

當家精選俾佢試閘真係好擔心...

頂榜及時行樂

潘頓黎緊去城大講talk

有冇城大巴打準備去
大聲話佢do something?

幾時？

9月10號

If you say again，i will fxxking knock you down！

可愛寶想點呀
擺個火車上去
DLLM 肥鬼

好想走堂去

冷披十倍再落班

問下佢點從力架搶你返黎

城大巴打?

啱啊

會唔會識你

勿相認

步步友都唔算既 威仔就

瑩之光

應該都會係大船 但係同場加州神箭同雲信凡高都唔差

幕後講明田泰安個場贏輸都會係最後一場
跟住就握手

雲信凡高上次買咗中伏 之後發現原來流鼻血
我驚鞍歌
3檔好好跑

我都有買 嗰陣都覺得幾伏後尾發覺佢流鼻血就算 今次睇吓形勢可以再俾多次機會佢
鞍歌 力架撘笨輝 都係睇吓力架手風同埋前一場泥地再決定啦

上市動力殺哂

想要七星拱照
有無人打醒我

zac嗰場talk要報名先有得去 要報趁早

係咪何君堯有份嗰隻

係

個人唔正氣 隻馬都唔敢要
同埋老實講 LDV子嗣唔係隻隻都可以好似新強勇駿咁樣喺田草有表現 返谷草撞啱天時地利再考慮啦

利申啱啱睇馬冇幾耐 睇得唔夠通透唔好笑小弟

馬無罪
馬能夠零分出局無斷腳無意外就好

下場都係死

無用仲唔啪?

BET365藍天堡馬得四倍

你準備比力架整彎多次

想要可愛寶 怕燉多場落班

柒俊又出去跑泥地

lm柒出韓國

出咗清爐焦點馬

聽日應該個page出晨操四選同焦點馬
請大家多多支持

平湖之星試閘搞咩 過終點d餘勢咁既

軒轅齊飛真係好吸引

彎？

第5，6場好難諗

聽聞甩蹄鐵，要睇隻腳有冇傷

好似出閘失地
返嚟甩曬兩隻鞋

毒果講的

上季見盡左

我上季最多都係話佢同五十五十都唔係G1馬咋
可能G3 G2都有得爭

收到風 賽後備忘馬轉一個新成員寫
原因 牙貓太撚廢

呢個分 一係G3偷嗰幾隻126 127分既雞
一係等一年都唔知有冇五場既一班冇上限分千四千六

無錯
G2 G3偷下雞都得 正賽好似同啲一級馬水平差少少
其實要贏既 兩隻上季都贏咗G1

我記得G 點睇得呢隻馬幾高

牙貓都廢？

正宗G3馬
要然G1除非有Handicap

倒屎盃5050一路先過阿旺
入直路嗰陣又變左力架跟佢契哥屎忽出

5050早開操偷場G2先好似化算啲

睇頭兩日，楊生一外檔就外疊無咩想克服嘅決心，內欄都可以博下，外檔馬等贏返先揀。
田雞手馬隻隻熱，會唔會隻隻因啤酒園差少少追唔到

塑料喜呢?

頭場鐘意隻心思熟慮 可惜睇操練好似灣灣地

點解本地馬唔可以同外地馬串埋過關

成個暑假跳得兩課 有檔都買唔落手

五十五十唔係條淫蟲安騎有機會偷到 上季倒屎盃都係輸比4季旺

發覺暑假之後
駱穎豪扮無事 照出post

然後啲人就係咁啫住莎拉

咪係
條數真係唔識計

冷靜少少合埋眼
一棍毆落去

原來仲有寫節節領先

買左料既自然拳頭向外

及時含落？

想要紅駿之星

咁多人揀肥鬼

唔要了，好似鱷臨天下仲好

何妖都幾隻揀得落手

獨懼容癌

自膠先
不過我會要晒及時行樂同紅麗舍

田泰安咁多馬騎嘅 ?

到做咗告東尼主帥 ？

告9唔記得左上季隻幸福分享點跑

韓國短途錦標個場係 Group 幾賽事 ？

上季尾加州姨丈考牌得左掛

1

同小氣鬼無緣

睇左近兩次賽事覺得條友同上季又係一鳩樣
仲係唔記得帶個腦上場

唔知係咪冇左佢打令 冇人俾佢跟屎忽跑

C073 - - Edict Of Nantes 南非 5 非 98 苗禮德
幾耐冇見過一開波就評98分既PP

兩隻巴基咁超級就係唔想塞

巴基之友我覺得無咁勁
上場黃俊騎到柒晒先輸俾佢

點睇?
試閘近左好多 不過差1分落班

R6 麯院風荷 歡悅星 砂漿邦 鱷臨天下
R9 瑩之光 加州神箭 鐵胆王 雲信凡高
今次泥地算難玩 有冇同路人

痴線
何妖 呂健威 隻隻都熱

一對陽明真係有機會既
不過何妖熱門

理想回報 退出咗,

試閘幾好嗰喎

個人覺得巴基一定勁,不過呢場好易犯錯

南非馬王啵

香港區落緊狗屎

睇定d變化地馬可能有so

呢隻我會揀，弱組分分鐘夠用

仲有成日

6場好多同路 9 10兩隻

召喚三叔

試閘之後個餘勢，一衝過曬

電路2號

屌 大籐王1.2倍 邊有可能咁熱呀

底出霸氣

買旌暉或醒目位置仲好

一開飛已經一注打到1.0, 可能馬少大家都冇意欲買其他馬

上場應該馬主騎練輸到陷家鏟
呢場換人輕磅追數

上次13少熱到咁果陣係咪仲同蔡神仙合作緊

戰利品

不過相信臨場都會調整

晨操軒轅齊飛好靚
不過對住啲咁惡，郁唔郁手呀 肥鬼

我地應該用逆向思維諗 凡係我地覺得有機既 都係會輸 但係覺得無機既 就會爆出黎
所以今次軒轅齊飛會連P都無

有冇人可以解答我
睇岩韓國場馬想過關
又唔可以穿落本地馬度

風荷 雲信

巴基友有質嘅
但及時行樂嗰次唔塞唔會輸
今次負磅及時仲輕啲
跑得好啲都夠反先

無錯
所以都係睇下算 落班都要輸一兩場先再買
好耐呢隻上季收咗息

有啲馬買極唔中 咩快利嗰啲
有啲馬一買就中

呢隻咩料
但已經5歲 可能用左好多
近年最高好似係喜裝寶？ 95分

一向都唔得

但而加都1.4
會唔會太過火

不了

原來南非馬王係余伯買左

因為彩池唔同，可能有轉播費，分紅，所以所有海外賽都冇得同本地賽過關

可能叫鑽石神駒

金庫神駒

我都係好想要 輕飄飄 好檔
搏食完 慢慢降班食多w

由其事上星期日肥鬼比咗隻霸勝大師兄贏
加陣又要計下數
去同唔去佢地打曬骰

我前日講到今日都堅持 又係大師兄
R1 何妖變左大熱 一個晏就

搞錯 沈拿黎

事實上聽日無咩好買

中完自己過啦

真係有機會係咁都似

毒果話田雞攞到蝦仔帥權

小氣鬼鬼識騎隻馬咩 識的早就幫散倉達鸁場啦仲位置

我頓點都要天下為攻
蝦仔跑group有讓磅 頓造唔到

少量投注算 玩下冷野
軒轅齊飛 1.1披屎
尾埸 老友威威 又1.4披屎

好揀唔揀揀田雞

霸勝刨績死撚左
仲要賴仔騎熱門

可愛寶61分軒轅齊飛42老友威威61分
我肥食哂呢三隻冷P定三隻一齊減落去?

佢玩單跳都仆街
去兩隻唔去一隻/去一隻唔去兩隻

好叻仔?

真係死都唔比13少 肯定之前嘈過

今鋪做叻仔未

標題馬
頭場諗住大棍位置Q起家

唔洗咁激動既 此終處女馬
再縮一千真係搏佢試出彩虹

睇中隻辣辣椒
係睇下揀多隻

放低三隻睇下燈唔燈先
勤duck兼備
瑩豬肝
及時含落

小注試下

算啦
John Size 擺明車馬俾力架做主帥
留定名睇佢將蔡約翰啲怪獸馬點搏失好過啦

上二班前應該唔怕蝕

但最怕同佢契哥一樣教壞馬

正常都知13技術好過力架
點解會唔肯用13 仲要一隻都唔比

撞兩隻

及時含落

今晚聽返腎著先機先

隻佳運來 點解唔1400先出
奸仔好多寶藏要吼實

冷冷地攞p都好

肥鬼做法

田泰安騎師王大熱門 1.55倍

好大機會 ?

呢場太多捕住呢場 中到有運了

Enable 屌打 Crystal Ocean

焦點馬+四選已UPLOAD
你嘅一LIKE係我地「賽馬誌」動力來源

Crystal Ocean 孭多Enable 八磅 邊有得打啊

我嗰隻熱都無計

Enable set back + 無跑大半年
咁都贏

八磅＋實力分野
Sea Of Class 係時候讓返大熱門出嚟比Enable

kings shield香港都評86分

要風得鋒退了

出黎啲馬成炸寶藏

屙煙我我般騎王

法國有樣革命我地成功咗 多謝一眾黨友

都係威巴提我先記得
我地仲有個黨友名單

係喎

牙誠又贏

The Tin Man

馬會提醒客戶慎防假冒電郵

明日十場賽事心水提供

R1) 10陽明豐豐 9心思熟慮 7辣辣椒 1多多勁驥
R2) 5大籐王 2旌暉
R3) 3喜歡笑 2嘉應之友 1電路二號 7安賦
R4) 8金錢炮 6哥哥仔 2至尊大師 4堅離地
R5) 1安喜 9陽明亮亮 10最佳禮物 3勤德兼備
R6) 5麯院風荷 1砂漿邦 2紫雲星 6紅駿之星
R7) 5醒目再臨 7總統至上 8鑽飾神聖 3紅麗舍
R8) 1及時行樂 5都市神話 11軒轅齊飛 2巴基之友
R9) 4雲信凡高 5加州神箭 6發財先生 2歡樂一生
R10) 4活力名駒 6裕豐泰 10美麗動力 1艮志騰雲

2018年09月08日
【口氣麻麻？】田泰安叫捧電路二號！但巴基之友就……

建立時間 (HKT): 0908 17:35

適中字型
較大字型

今個馬季已跑了兩個回合，毛里裘斯籍騎師田泰安仍未開齋，不過今期(9日)沙田日賽，公認安仔手執不少惡馬，如「友瑩囍」、「電路二號」及「巴基之友」等，看來安仔打開今季勝門不成問題。
田泰安說：「今期我的座騎實力，遠比之前兩個賽馬天強，是建功的大好機會，今季我很幸運，獲得一些高分良駒的帥權，如稍後上陣的『巴基之星』、『旺蝦王』等，我一定會珍惜這些得來不易的機會。」
田泰安今期座騎中，最令人注目是上季尾均可取勝的一對告東尼馬房星級分子「電路二號」及「巴基之友」，但其中機會似乎有高低，田泰安對「電路二號」較有信心。
「今戰我替告東尼四匹馬操刀，其中我對第三場三班1600米的『電路二號』最有信心，看牠上季尾大勝一役，已知牠的質素非常優秀，日前我夥拍此馬試閘，牠的走勢理想，正在不斷進步中，再戰贏馬路程1600米，應有力取得跨季孖寶。至於第八場四班1400米的『巴基之友』同樣質素上乘，牠仍在學習中，處四班具競爭力，希望跑入前列。」
田泰安對「巴基之友」的評價，只是「希望跑入前列」，莫非對牠信心不大？

田泰安及巴基之友
田泰安及巴基之友

電路二號(黃衫)
電路二號(黃衫)

半蚊不買 田泰安

唔太同意，神仙同大潘多左好多合作，感覺神仙仲試緊，尾場都係大潘操開，應該係做唔到磅。

我覺得牙蔡唔會用潘做主帥
一來磅問題
二來牙蔡性格

有冇巴打要投資旺

有無人覺得忍手係好難

有 所以買過關

支持砂漿邦

做乜

Water

毒料

Gc食

覺得今日係皇天擊殺日

買佢買到怕

田雞先係

田雞 史卓豐

3737 獨贏及位置過關 3x7 沙田 星期日
賽馬過關 3x7
第1場 獨贏及位置
9 心思熟慮
第2場 獨贏及位置
2 旌暉
第3場 獨贏及位置
3 喜歡笑
試試佢先

買幾多

真

軒轅齊飛越黎越熱

讓球既價錢 當買波

跟左 燈死你

阿迷狗黎

請支持我地個page
正皮贏大錢，like埋中3T

個人清爐

開完鑼就咁靜焗

馬唔吸引

lm等水

彩池唔同

各位早晨

劉明

遊蛇

你好bottcher巴

有冇正數

2日加埋有幸正數，不過係要多謝巫巴

姐係飛得

自己貼都有中，但熱無肉食

今日嘗試用部廢notebook開直播,12:40會直播

R1 隨心如意 辣辣椒

R2 包裝騎士 旌暉

R3 安賦 電路二號

R4 至尊大師 哥哥仔

S1-1 爵士藍調 韓國王牌

R5 帶榮來 安喜

R6 紫雲星 砂漿邦

R7 鴻圖機會 醒目再臨

R8 巴基之友 及時行樂

R9 瑩之光 雲信凡高

R10 友瑩囍 裕豐泰

今日心水

今日你地加油了
我較早時間都唔係到

點解

剛剛先知神聖退出左

R4到底邊隻好
2同6要一隻點揀

頭場唔想賭，今日都麻麻地

出左稿,大家有興趣去呢度或知舍度睇

尾場美麗動力點睇？

度下3T 3埸囉

好提議

田雞都做騎師王大熱 點賭呀

田貸安

買何妖 20倍

想買瘋哥

WHY NOT BOTH

輸到貸款

屌你老味俾你講左

跑完全日,如果零分會點

今日先係搵錢好時機

買完皇天擊殺 何妖 騎G就落左飛

留名

正評贏大錢

紫雲星 及時行樂

馬會多謝你

火炭有星島派

拆唔拆得開

第一埸泥應該難玩到癲 幾隻都幾好

留名今日跟大蛇搵食

老巫直播嚟了
記得LIKE埋「賽馬誌」

頭場 2 3

聽巫馬介紹馬已經想射

認真有預感力架會攞零分

/ R 2 大籐王 / 12 / 1 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 2 大籐王 / 12 / 1 0 0 0 0 / 四連環 / 1
/ R 2 大籐王 / 12 / 1 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 1
/ R 2 大籐王 / 4 / 0 0 1 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 7
/ R 2 大籐王 / 4 / 0 0 1 0 0 / 真名 / 7
/ R 2 大籐王 / 0 / 0 0 0 0 1 / 智高無上 / 13
/ R 2 大籐王 / 0 / 0 0 0 0 1 / 羅承傑 / 13
/ R 2 旌暉 / 6 / 0 1 0 0 0 / 肥豬肥豬 / 5
/ R 2 旌暉 / 4 / 0 0 1 0 0 / 金仕芬 / 7
/ R 2 旌暉 / 0 / 0 0 0 1 0 / 金雪炫男朋友 / 12
/ R 3 安賦 / 0 / 0 0 0 0 1 / 大阿熊 / 13
/ R 3 電路二號 / 4 / 0 0 1 0 0 / 莫雷拉馬 / 7
/ R 6 紅駿之星 / 12 / 1 0 0 0 0 / 福永祐一 / 1
/ R 8 及時行樂 / 0 / 0 0 0 0 1 / 春卷味麥樂雞 / 13
/ R 8 巴基之友 / 4 / 0 0 1 0 0 / 華可可 / 7
/ R 9 瑩之光 / 0 / 0 0 0 0 1 / 快利(A006) / 13
/ R 9 雲信凡高 / 6 / 0 1 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉 / 5
/ R 10 友瑩囍 / 0 / 0 0 0 0 1 / 莫雷拉騎師王 / 13
0
0

想買陽明豐豐

頭場3 6 7 9 有幾隻都落班馬可試試

屌你老巫
做live唔預我

3、6、8、9都想要

請問巴打有冇直播link? 之前now係咪有？

多多勁驥 好叻仔 靚

冇咩人推po既

諗唔掂d過關 單埸岩就買算

陽明豐豐

係有

好叻仔叻唔叻仔

太早

頭場

Google search now623

永常喜

Sor sor not 623
62x 唔記得

630

頭場唔掂了

630 呀

0分d阿伯阿婆唔會比佢出馬會門口

到時就真係變左你個名

1 4 6 9

8 wp

心思熟慮

1w3p

4 7

力架落飛

3，8

唔好呀

4 6 7

咁就1k

Easy

Easy到爆

pq

屈

勁好分 痴線

屌 1膽拖48 屌你老母力架

4 8 cashed

1檔都咁輕鬆

又做唔到叻仔

最尾仲要回飛

1 場 8 永常喜 拖 4 好叻仔 +
7 辣辣椒 + 10 做得好

辣辣椒真係
多多勁驥落飛輸死你呀

力架

力架真係可以番鄉下耕田

10倍姐pq q先好分

潘狗沒車輪鞭wo

9號

何妖

仆街得返20蚊唔通要去入錢

跑 8-4-10-7

力架做膽 係咪唔想贏呀Ching

我買wp佢回飛上8.8
Pq咁熱睇黎好多人中呢對

師徒Q

跟左你加隻好叻仔

呀田一號騎師王

8-4 Q

屌

希望今日贏落去

唔該晒

8

$273.5

我本身都想要好叻仔 尋日晏就大熱 回到上返7.幾 無要
頂你 食Q

E個南非張敬軒黎香港係唔係搵食 甘鬼廢

隻馬騎落去都唔多

跟實了

沈拿

齊齊中都好喇

中膽唔中腳

第二場大家抖抖先

華人騎師今個馬季要大爆發？

屌你田雞 要左1478
竟然唔中落飛果隻

星期三食足成晚白果 終於有得中下

今年睇黎要專心狙擊死力架

淨係個人名都不止單位數

中

今日田雞騎G大熱 就好似以前西拉停賽咁
搵食日

屌
中晒腳

改名喇

遊蛇好鬼古惑

頭場輕鬆收錢

我都係

第一場就包頭

咁都古惑 我之前心水有話3.4.8

搵田貸安做膽拖永常喜是否不智

何妖今季好猛

隻馬成個暑假跳得兩課 唔明點解熱門

食頭糊_甩褲

頭場幾好分

我唔明點解仲有巴打買田雞
隻馬有都比佢搞到冇

346喎我記得

6咩

今日睇好火車手馬 有頭有勢

跟左 3 4 6

Sor自膠

下場想買澳門馬會

8歲老人家鬥隻輕磅五歲仔

呀田話後面先去馬
騎王好分d

遊蛇回水啦

力架 請三思

貪心得制買左4 win

要深潛

10蚊支持我暉玩弄步速

支持

三重 2 5膽 飛田雞 > f

田貸安 佢跟條欄走就有機姐 8成都飛出去

得3隻拖都要飛

5隻都飛出去堅on9

阿奠五隻馬都出三疊 有幾奇

2 5 > 全餐 18注呀

有隻3都輸死

飛佢抵玩d

豬死

不如欣賞下算啦

痾煙大籐王

一蚊不買填貸安

新手一問 第二場跑第三騎師王有冇分？

大籐王位置收息?

种申：我係精神投注

同路

你仲針緊？

邊有羊過

諗唔到可以點樣輸啊

包裝騎士係咪有肚仔

買高伯新熱門 真係驚

第一次見有手足咁信我豐

/ R 2 大籐王 / 12 / 1 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 2 大籐王 / 12 / 1 0 0 0 0 / 四連環 / 1
/ R 2 大籐王 / 12 / 1 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 1
/ R 2 大籐王 / 4 / 0 0 1 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 7
/ R 2 大籐王 / 4 / 0 0 1 0 0 / 真名 / 7
/ R 2 大籐王 / 0 / 0 0 0 0 1 / 智高無上 / 13
/ R 2 大籐王 / 0 / 0 0 0 0 1 / 羅承傑 / 13
/ R 2 旌暉 / 6 / 0 1 0 0 0 / 肥豬肥豬 / 5
/ R 2 旌暉 / 4 / 0 0 1 0 0 / 金仕芬 / 7
/ R 2 旌暉 / 0 / 0 0 0 1 0 / 金雪炫男朋友 / 12

大熱q 2倍

25q

你個名

老巫直播

皇天擊殺

最住外燈獎2號 可以all in 5
利申: 呢場睇馬

我豐食硬達少啦

10蚊支持我暉

我暉點會輸比13

JENNY五隻都俾四隻

高柏新驚

十三少

鳩黎

5 2 3 1

驚田Nigga發威

澳門馬王等季尾

方蛇d朋友黎

澳門馬王

jenny係咪肥婆黎

飛最冷果隻 我呀婆都識啦

可能就出

大熱q準備

大籐王group馬黎

大熱q得1.9
熱撚過買盤

無睇
力架係咪要拖返去毛里裘斯翻閹？

有無手足支持我暉

田狗唔好害人啦 死撚開啦

得隻5落飛

13少高伯新
勝利formula

其實依場係咪死Q，唔會走去開最冷個條Q掛

買2 p好過買5w

姚本輝底出？

1.4真係睇算

等睇狗會啊伯屌9 13

飛隻5，4隻Q互穿

反田黨過埋今日係咪正式成立

睇完頭場已成立喇

十三幾耐無馬王飛

大籐王 唔該你騎佢兩步啦

大藤王一億位置

上年反拉黨反到人走埋

有冇人買李寶利?

安仔今日成手都無就真係笑死人

田泰安 屌你老母

13
已經好肉緊

反田又輸

笑到我

田太 由頭放到尾

笑撚到傻

跑 3-5-2-4

田終於贏

中！我田！

我田！

馬少真係要放頭

一反田就黎料

飛機盃田狗先黎上

笑撚死

獨贏 大藤王 all-in ed

Nigga

13少你個隻手廢左?鞭都唔落下

$10注睇馬

邊個放到咪邊隻贏

好撚彩買唔到，唔係輸撚死

真係要驚Nigga

好撚野，買田雞輸足，到買3號果時就準時20分鐘就封盤，就贏埋

笑到停唔到

gun左

澳門馬王係咪可以光榮退役 都交代到啦

得得又贏

13太淡定

最後50先打兩鞭？

屌5個位置得返1.1 收得1000WTF

咁樣係咪中？第一次買單式

燈到win

新手一問 連蠃 5膽拖3 2 係係有收錢

係牙 發發了

終於

好彩冇買
BTW盃王CLS

含能啦大籐王

yes

$280

識馬

我是一個.....

騎到內閃 繼續用部能好過啦

跑埋澳港盃先啦

好耐冇跑馬, 想問馬會D馬係咪少左

冇場有14隻出齊?

下場田133仲有冇

唔該 大家一齊發

有

少馬場合次撚次都係放果隻走甩

貼士順序中,二百八好好分

我田

其實已經好有心
係比田雞用陰招偷到雞

三重彩

好彩買1皮5號位置唔係買 W 唔係真係跳樓死都唔掂 13少你都算好野

屌你老母

下場又可以繼續反田

仲會再報澳港

田雞隻馬出閘彈出黎

13轉彎唔踩 不過隻馬應該千六好啲啦 第二段23秒都跟唔住

高伯新

做唔到磅

話左

已經win 左，係時候派

馬上發財退役啦屌
完全唔掂

打哂圈 隻馬又可以自己放

派未呀屌

your name...

收息黨

踩左直路隨時埋唔到尾
畢竟上場用左
而且力架又玩左步速陰到大籐

蒙古傳奇？

都估到唔會咁順攤😁😁

識馬
喜歡笑 蒙古傳奇

如果澳門馬王仲係容癌度

大藤王 係咁多啦喎

想要256 潘膽

地硬？

屌啦星 13少玩曲尺手

細告又想掃曬堆盃？

皇天擊殺又咁熱

40頁

126

無貓囝
要搵熟手技工開新Post

但唔踩大家鬥爆 我諗要開廿秒要追到 好彩純欣賞 無買

我初開post好無?

入黎又見到你屠馬會
勁到

gogogo

休息左一場無賭

[醒目再臨巴基之友]九月九日沙田十場日賽討論區II

咁岩姐

咩叫陰到大籐

G點搶左

咁我都係純欣賞

跟實你了

仲有Post3嘅

今日應該難d

未試過中q 次次都一隻

蒙古傳奇p

G點搶完，lin 呢？

力架: 巴基帥權穩了

1001

1002

1003